王進洋又做乜撚野

點樣活化，加d草落去？定學法國，比男人們搭lift柯埋尿

一陣佢又Facebook出post話你呢啲死熱狗雲粉jer鳩佢架喇

垃圾樓主
BTW 係咪想講翻新？

係咪指重新整番好個電梯？

因為住東涌個個都知呢條梯，成十幾年冇用過，叫佢整番好就話拆左佢

佢夠閪膽咩夠薑cap低出po

你講緊活化

完全唔明你屌乜

乜撚野叫活化，你明唔明呢個字點解

查下「活化」係點解先衝出嚟盲撐啦，不過又可能佢真係活化嚟做花槽嘅

Ok

熱共：好嬲

話口未完又多隻傻閪衝出嚟

整番下話

王進洋：活化

種D草落去
活化多數用係古蹟

乜原來咁少事唔講以為咩事
叫佢改返隻字囉 乜咁想搞死啲區議員呀？

用錯蝗語姐
佢做啲野係無問題

你幫我叫

一日開3個王進洋post, 好大仇口？

係，你想點樣

即係你覺得咁小事就會搞死？咁係呢件事本身唔小，定係王進洋廢？

熱狗點睇呢條叛徒

我從來只說唔妥佢，冇話想搞死佢，你咪撚分化

是但啦做咩咁執着 聽聞佢中五都未畢業 用字遣詞算係咁架啦

係都屌下佢政績啦

佢而架叫肯密密打下卡
個態度都算好番d 但真係只局限於網上

覺得佢仲係當係拉票果期咁做

睇番區議會文件
佢既地區議政真係唔入流